做緊地盤鋁板，你問我答

食飯未

幾錢一日？

準備開工

巴打記住飲多d水，近排好撚熱

後期先到你進場

今日差啲中暑 最慘係返7點

邊區嘅地盤？

搞咩要返七點

行期 返7收7

日日3-4粒ot鐘 份糧都正既